PCCW 近排好慢……光纖500 得15mb download

自己屋同老豆屋一樣慢，睇YouTube 都lag,機樓出左事？

15mb download
60mb upload

膠到無倫

YOUTUBE慢到仆街

youtube做乜鬼，慢到離晒譜

youtube default 144p 做乜撚野

我都係

睇黎google奶左野
有冇人連facebook都睇唔到？

我仲以為自己問題
睇YouTube 超慢完全load 唔到

Same

屌撚完即刻順番

真係

load得好慢

+1

睇YouTube 超慢完全load 唔到

岩岩打完1000 真係比我LOAD得番1080P

屌你老母PCCW一時時慢撚到仆街快又快唔得去邊

次次聽到賴個router 就火都黎……… router有事，upload 會快過download?

啱啱打上CS, 瀨埋呢幾日天氣唔好所以上網差d, OK you win......